(webdev) CSS

又回帶

CSS 之歌

挑你機

MVC 之歌

兩個chord 彈出黎

做乜L野又CSS又HTML又JavaScript之歌!

仲有command line 之歌

其實今時今日, CSS只有馬騮仔先玩, 你如果已經進化成人類, 就應該玩Styled Components!

P.S. 我認我仲未進化, 仲用緊CSS同SASS(乜野BEM, CSS Modules, Styled Components! 都唔知乜L野嚟 )!

實戰上bootstrap 做layout + plain css夠做la

same